日本向香港發出旅遊警示，香港回歸以來首次

日本外務省因應最新局勢，向香港發出旅遊警示，是1997年香港回歸中國後首次。

外務省發出的警示，屬四級制下最低一級，呼籲日本國民留意香港最新情況，注意安全，並遠離示威及衝突地區。

外務省說，反對修訂逃犯條例引發的相關抗議活動，可能導致局勢變化，包括出現遊擊式抗議，或升級的衝突，而且抗議活動範圍亦擴大到機場與部分觀光景點，估計混亂情勢可能持續。

淪陷⭕

攬粉

炒

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

ho ball

日本🇯🇵

攪炒

人地西方出到第二級
日本先第一級

日本應該禁止popo及家屬入境

暫時好似得3-4個？
多啲黎密啲手啦

幾時最高級
所有香港高官及警察不得入境日本

十卜

舉腳支持

多謝日本